幾乎所有國際媒體都係用今次單嘢做頭班

雖然我哋係頂唔住班狗
但係國際社會已經知道佢哋嘅暴行

班狗唔識睇英文 以為讚緊自己

日本讀賣新聞

西班牙國家報

衛報

法國十字架報

咁多國家嘅報紙都已經有報

其實大家放心，冇一個國家會撐支那送中條例，所以無論示威者做咗啲乜都會俾佢地避重就輕

雨革都係咁，又點？

咪又散播無用論

仲有好多美國報紙雜誌都係頭版

nbc news

fox news

abc news

new york times

time

今次呢單嘢國際反應強烈好多
加埋而家中美打緊貿易戰
所以今次對中共嘅壓力更大

雨革係黑鬼做總統

Deutsche Welle

德國時代周報

南德意志報